點解香港既老豆老母咁中意幫仔女決定晒所有嘢

真係好撚想發泄
由細到大
無一樣係自己話事
就算點撚樣抗爭都好
離家出走試過
吵過無數咁撚多次
點住兩老開始老
反屋企睇住佢地
Dllm 又出事
又自把自為幫我買床
間房同佢講自己油
又上泥幫我9油
油到一忽忽
最撚慘係乜
又係果句一嘢收你皮既說話
我為你好炸 見你咁忙 幫你擇埋 仲要唔開心
我真後萬般滋味在心頭
果一刻 你話佢就係你唔岩 但又真係佢地無撚問過我就自己買撚左
每次都係咁
問我想擇咩科
當我擇撚完 佢就話 我已經報左
問我想去邊到讀書
做撚完資料蒐集 佢就會話 我幫你擇左 你唔識
屌 咁不如無問我啦 一9達埋泥迫我就範好過啦
我做撚完一大輪功夫 最後原來無用
最撚慘係乜 我兩個家姐真係舊飯咁
我老豆老母講乜就做乜
弱智咁 3十幾歲人煮個面都未撚識
仲要人叫起身反工
我好細個已經睇佢地唔撚起
但我老母就話反我
話我唔痴佢地 唔需要父母
屌 我真係好撚崩潰
有無人同我同遭遇
可唔可以教下我點做？
我想做反個正常人炸dlllm

係, 勁撚 on9

真係好撚想喊
精神崩潰

唉 我明呀
鬼叫我地窮咩 鬼叫我地生於地獄香港咩
自由好撚貴

儲錢移民算

完全明白啊
但當有一日佢哋再幫唔到你決擇嘅時候就

ignore them
油左 我咪請人再油過
揀左 我咪再揀過
比左錢 我咪再比過
堅持自己選擇先唔會比人食住上

幫唔到還好
因為人一定要為自己做選擇 呢個係責任黎 衰左自己孭係一定架啦
最慘係父母幫左做選擇 但後果係屎都係要仔女食

人大左，生活方式唔同就要取捨架啦。
冇可能成世做Yesman，除非你靠屋企開飯啦

其實已經走左
又反反泥
因為疫情
又因為佢地開始老